V50 定 Pixel 4A?

而家大概差唔多價錢，比着你地會買邊部？

LG 垃圾 不撚了
pixel啦
LG 你預一個月跌30-45%

樓主而家擺明跌咗先買

一買就睇住二手價得返幾多, 不如直接買部2手.

V50都叫做有DAC, 防水, 2K Mon, 平面鏡頭同有得插SD 卡.

不過 V50係 eBay 新機，有冇分别？

仲有3.5
其實LG新機係唔差 如果你接受到佢正面個樣
如果佢做得到窄邊 唔係咁大粒家燕墨 其實成個Spec好吸引
同埋qc同造工, 穩定性都唔係以前咁柒

個個都話V50 影相差，4a 影相好，但始終多咁多鏡頭，都係 4a 影得好D？

唔撚係二手價
係講緊LG d 機 一手都超快 跳樓價呀

買過你就明
完全唔值
我LG nexus 開始買

緊係4a
LG個系統好西

G2 G3 算好用嘅咁又

不過真係估唔到，software 可以追到咁多 hardware 上嘅差距

係

ok，thanks

你本身用咩機

v20

聽歌 機能v50
系統更新加雙卡4a

你其實可以睇返Speedtest Pixel 4連845嘅機都快唔過，Optimize唔係你想像中咁好，仲要4a係中階機，你自己諗下
如果要買就買Pixel 4，點都唔會買4a

咁你唔駛理樓上講咩啦，你本身習慣到LG個UI，又習慣LG手機影出嚟啲相
咁咪屌V50

唔該哂咁多位，我諗都係V50喇

v50已經跌到無得再低點解咁多人講價錢

各位ching 點睇V50S

V50s定係s10+ 好

S10+
但超聲波解鎖好麻煩

睇spec 就一定v50, v50 影相一定好過pixel 4A, 不過預左無乜OS update, 相反pixel4A update 一定最快

V50同V50S分別係咪得影相

仲有 mon resolution 同埋 ram

反應慢？ 但係v50s都係under display fingerprint

4a點買？

芒貼煩，要薄身啜手水凝貼先唔影響到解鎖。厚少少滑面芒貼好易解唔到。軟貼好易有指甲痕

一係幾舊水上UV貼， 但又易漏UV膠入掣同聽筒

係家好少人用 LG , 電訊商都冇合作.

我用緊V35
amazon 2手
HK$1000
幾好用

s10 lite加價到31xx

4a同4XL用緊同一個主鏡頭,同一套演算
v50影相點樣好過4a

唔知點解來貨貴咗
etopia都唔入貨喇

update黎做乜

pixel 4a V50 主鏡應該都係imx363
pixel 優勢就係algorithm
V50就ultrawide同tele

冇行貨講咩都假

Thanks,之前睇話疫情唔知幾時送貨

V50 前 二 後 三 鏡頭超廣角係1千6百萬像點唔好過Pixel 4a 啊，就算pixel 4 最多都係平手，都未計佢既Quad DA C audio, 不過LG 係 rom update 真係唔爭氣

唔update 點fix security issue ar? 仲有new features?

愈多鏡頭愈高像數影相愈靚？

但LG講真係影相方面, 係G4年代已經領先其他BRAND

咁點證實pixel 4a 影得好過v50? 我都想學野wor

唔只，如果你打算長用，要考慮埋pixel係親生仔，有android嘅長期更新支援

個人建議4a
LG firmware 真心西
利申:用緊V50S + dual screen
各方面都, 但係部機有時會自high

nokia都係android one咁有冇長期更新

影相成象一定pixel 4a好
不過單鏡
V50係多咗tele 同埋wide鏡
同埋粒u係上年an機旗艦u

唔好只留下負皮

影相pixel 4a一定輸v50,要影相靚一定揀v50

點自high法

用一年左右=LG

想用多一年=4A

有時開chrome 睇片可以chrome會突然hang 咗要重開, 自己另外用緊XZP 冇呢個問題. Home launcher 有時間唔中會hang 機 係 Always On Display lock screen 個陣會用唔到指紋, 如果呢個時候係home screen long press 唔知點解會鎖機而唔係開Home page setting等等

比起以前V10個陣其實已經好好多, 但係個ROM 比起個陣有好多細bug,

可以同樓主講，呢個時候先買V50除非係外國全新機，否則係香港買既好大機會係洋垃圾
我之前部 V50用左半年多少少開始自動 reboot, 次數愈黎愈頻密去到一日 reboot 十幾次app setting 會一齊無埋既地步
老豆之前係香港黑店買G8s 部機應該係百鳥歸巢機，底殼同邊框黐得唔好有條粗罅變咗唔防水，最後要換機先搞掂

如果真係好堅持要 V50 就不如上網搵魔改機改內存同RAM，反正係咪都係被人拆過黎啦

利申用緊 LG V60答緊你

咁大鑊

樓豬個名

其實啲人話4a影相好係因為cam個算法夠勁，但你買v50裝返個gcam 其實已好貼近4a既算法，加埋v50有廣角。

講真v50除左將來os update衰啲，系統唔夠4a黎，v50好好多。

影相平手
效能 v50
電力 好難講但v50有無線充

如果搵到全新v50，一定係v50

樓上講咩前鏡太大粒同Mon 指紋廢唔洗理佢地，因為佢地唔識分v50同v50s

v50係留海加機背指紋

Nokia 嘅update 只係差過Google 親生仔少少好過晒其他品牌, 三代一定就唔甩

咁v50 同 v50s ching會點揀

Pixel 4A 唔會後悔

所以 4A 係抵買過 4

一定係v50
V50 $3000 （$2500個堆賣返新機會大）
V50s $4000
但俾得$4000 不如買三星s10+水貨

而且v50s 前鏡個尖尖好樣衰

但係v50個劉海都唔係好靚
同埋v50s 唔要副屏出面都好似係賣緊$3500咁 但係多128GB ROM 同2GB RAM?

大佬千祈唔好爆俾 Google 知

V50係全新機，不過已經 sold out，而家又要從新開始而家諗緊M31

3500個堆你小心係返新機
但3700夠買三星s10水貨

咁V50同 s10 比就買s10算？

Exynos 9611 vs Snapdragon 855

V50賣哂喇

而家係同4A比

M31 9611係A51粒U
4a 730係A71粒U
M31唯一優勢係電量

打機/聽歌多就v50
鍾意手感唔介意電量就s10

裸緊，張uv我黐咗兩日就撕咗

OK, 叠埋心水4A算

淨係4A粒CPU已經出事，一粒過時嘅CPU，optimize只會愈來愈差，反而Pixel 4 855有大把機用，Optimize方面會做得好啲，雖然都仲垃圾過其他845嘅機
不過整體上功能同質素好過Pixel 4a好多
再唔係就等5G version，買Pixel 4a只會中伏

正解

非pixel裝gcam同pixel裝gcam完全唔係同一樣嘢嚟
淨係夜拍已經差好多，連日拍都唔掂，得自拍好少少

利申:用緊samsung裝gcam，shock cam影出嚟仲好過gcam，你可以去reddit睇睇其他人做嘅對比

除非本身個shock cam好撚差,如果唔係裝gcam冇意義

S10覺得gcam日拍detail好多 例如傢俬啲木紋

LG用過真心垃圾

V60咩評語

你係咪裝錯咗？
要Download Optimize for Samsung

搭單一問 V50定係G8好
想買部俾女朋友 佢本身都係用開LG

v50 screen 大D，同有 stereo speaker

你連stock cam都打錯，好難信你
而且要用flagship型號既機試唔同人出既gcam +config 先試到

Err...好老實我呢啲懶人唔會用得盡部機既效能，甚至連指紋同密碼鎖都懶得 set部機係 ebay度買返黎，應該係湯走個副mon 得淨機同一般配件既機黎，送黎果陣都無跟盒

1) 我隻手比較細唔可以單手使用
2) 部機黎到話就話open box new，但係差電位附近有啲凹痕不過算啦都無辦法退
3)因為係美水 T mobile 機所以有啲奇怪，例如語言無得揀繁體香港咁，連LG Keyboard 都同之前V50唔同，例如心字部變咗做 丶丶丨而唔係 丶丨丶咁，要重新適應之餘字庫又好似無咁齊
4) 個tap on screen 唔係成日 work 要㩒power 掣兩下先著到 mon
5) 播 whatsapp 錄音好奇怪，即時screen off+係聽筒位出聲面唔係speaker 播就算開返個screen 㩒任何位置都係無反應要播哂成段嘢螢幕先會 unfrozen
6) 光暗 sensor 有時 short Short 地，較咗自動光暗係強光之下仍然係最暗
7) 影相效果唔錯
8) 大容量既電係唔錯，可以用足一日(但我唔用電話打機)
9)Unlocked 機所以可以4G 通話

不過如果畀我揀，我會寧願買魔改V50 (最多可以改到行 12GB Ram+1TB，內存少啲又得)，因為部機大細啱我多啲，韓水有三鏡頭，五千蚊買部 V60不如慳返二千蚊好過，都係果句，係香港三千蚊買部拆過既機不如搵部都係拆過既魔改機好過。

可唔可信關打錯字咩事

我用bot down gcam每次出新都重裝，真係冇乜料到
極端低光影出嚟相差最遠(全屋熄燈影廚房)
reddit班話解決方法得用astro長曝
咪玩啦試手持夜拍叫人用astro

哩兩張你估吓邊張係stock邊張係gcam

即係我三個月之後買
LG 會貼翻錢畀我?

雖然"一個月跌30-45%"嗰條友係on9
但"一個月跌30-45%"係唔會變負架
今個月1萬跌30%變7千
下個月就係7千跌30%變4千9

唔該
另外想問 如果Amazon 買 即使佢話係new 係咪都有機會係翻身機？
同埋想問 香港好似用唔到volte？ 同係咪未必support繁體中文？

我見400美金就有交易

係 唔係有Alexa 部 g8?

lg 成日 好快好多翻新機 放二手市場

咪就係 如果明知一個月就跌幾十%仲一出即買嘅話冇人幫到佢地

Alexa G8應該有保證 但係400美金呢個價好似已經做咗好耐

想問Alexa有咩大作用係咪類似siri果啲咁
定我理解錯

因為想買比女朋友
但香港又無行貨 自己又未試過Amazon 買手機 所以好多野都唔識

lg D價喺美國都係跌得好快

Alexa 似 Google assistant 但仲勁D，可以幫你喺 Amazon 買嘢

Amazon sponsor 唔係 third party seller 都幾肯定係新野，唯一我有小小驚可能好似fire tablet 要有 Amazon account 先用到(可能性不大)

但其實400唔係好平

舊年 black Friday 已經做緊400

lg 未過保就壞要感恩

唔該ching詳細解答
女朋友應該用唔着Alexa 呢類野 所以不作考慮因素 不過考唔該你先
本身佢用緊g4 見佢用左咁耐 又開始有殘影 但又唔想轉其他牌子嘅機 所以想買番LG比佢

而家睇緊v50 所以係睇下 香港買水貨定係自己上Amazon 買就算

其實Google assistant 一樣可以 download，你而亦可以選擇唔 enable Alexa (不過冇得 delete)

Thx ching，睇完你講，應該可以打消我對v60既幻想

而家好似等samsung m51最好，計返港紙都係二千五左右
18號就外國開賣

4 5 6懷疑係距離同光原感應器比野遮住咗/有問題

所有外國機都用唔撚到volte
講電話落返3G

咁係咪所有LG水機都係咁
定睇國家

4a好，但係唔好買5G 嗰部貴勁多

LG暫時全部都係
反而Samsung有部分好似開到

我諗應該係有問題頭先特登用工程模式去睇結果個 proximity sensor 一直顯示係近，唔知係咪Mon 貼定係真係壞咗

如果韓水有 V60最少會平返一千先

應該mon貼問題

今年韓水最高階都係得Velvet

想買韓水v50s 邊間舖信得過

見citylink有賣 4799
應該都係水？

最平有2799喎

停產
韓國果邊準備出S20 Lite

嗰部嘢就算鳩數啦
down grade完都賣6000

賣4000就考慮吓

魔改V50

LG V系列又可以魔改升Ram?

v50 3鏡 不過前鏡得500/800萬像 1440x3120
v50s 2鏡 但前鏡有3200萬 1080x2340

點解50s明明新啲 但鏡頭數量同解像會dowmgrade

應該係推唔郁兩塊2K mon
V50個dual screen係鴛鴦mon 效果麻麻
V50s V60係兩塊一樣panel

咁尻無得同時享有靚相機鏡同高解貨moon

跌到3000以下先買
s10 lite最初都賣4000

V50包埋副mon都係$2688

買pixel一定要買XL
如果唔係
d電係點都用唔到一日
三叔係滴滴仔的話
pixel就係三峽排洪

利申 pixel打手
由nexus 4開始用
除左6p同pixel 3之外
其他都有入手or短期用過

應該係demo機 而家放出嚟

sony

覺得V50 Pixel 4A s10 lite 都係呢排水貨機王